msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspTTests 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-07 12:59\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-13 21:20+0000\n"
"Last-Translator: shun wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspttests-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.7.2-dev\n"
"X-Language: zh_Hans\n"

msgid "Paired and two-sample z.test not yet implemented"
msgstr "配对和双样本z检验尚未实现"

msgid "not enough x observations"
msgstr "没有足够的x观测值"

msgid "Not yet implemented"
msgstr "尚未实现"

msgid "not enough y observations"
msgstr "没有足够的y观测值"

msgid "Assumption Checks"
msgstr "假设检验"

msgid "Descriptives"
msgstr "描述统计"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on a two-sided <em>p</em>-value,"
"the maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</"
"em> log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, "
"2001)."
msgstr ""

msgid "nDistinctObservations got an object of type"
msgstr ""

msgid ","
msgstr "，"

msgid "Please provide another variable."
msgstr "请提供其他变量。"

msgid "Variables %s and %s are the same!"
msgstr "变量 %s 和 %s 是相同的！"

msgid "Descriptives Plots"
msgstr "描述性绘图"

msgid "Group"
msgstr "分组"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgid "SD"
msgstr "标准差"

msgid "SE"
msgstr "标准误"

msgid "%.0f%% Credible Interval"
msgstr "%.0f%% 贝叶斯置信区间"

msgid "Lower"
msgstr "下限"

msgid "Upper"
msgstr "上限"

msgid "Inferential Plots"
msgstr "推断图"

msgid "Prior and Posterior"
msgstr "先验和后验"

msgid "Bayes Factor Robustness Check"
msgstr "贝叶斯因子稳健性检验"

msgid "Sequential Analysis"
msgstr "序贯分析"

msgid ""
"Bayes factor robustness check plot currently not supported for informed "
"prior."
msgstr "暂不支持先验的贝叶斯因子稳健性检查图。"

msgid ""
"Sequential analysis robustness check plot currently not supported for "
"informed prior."
msgstr "暂不支持先验的序贯分析检验图。"

msgid "Expected numeric or character rscale but got %s."
msgstr "应为数字或字母值，但得到了 %s 。"

msgid "Running robustness check %d / %d"
msgstr "正在进行稳健性检查 %d / %d"

msgid "max BF%s"
msgstr "最大 BF%s"

msgid "user prior"
msgstr "用户先验"

#, fuzzy
msgid "wide prior"
msgstr "宽先验"

#, fuzzy
msgid "ultrawide prior"
msgstr "超宽先验"

msgid "BF%s"
msgstr "BF%s"

msgid "%s at r==%s"
msgstr "%s at r==%s"

msgid "Cauchy prior width"
msgstr "柯西先验宽度"

msgid "Running sequential analysis %d / %d"
msgstr "正在进行序贯分析 %d / %d"

msgid "n"
msgstr "n"

msgid "Posterior"
msgstr "后验"

msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgid "%s%% CI:"
msgstr "%s%% 置信:"

msgid "Effect size"
msgstr "效应量"

msgid "Raincloud Plots"
msgstr "雨云图"

msgid "Raincloud Difference Plots"
msgstr "雨云差异图"

msgid "Bayes factor could not be calculated"
msgstr "无法计算贝叶斯因子"

msgid "Bayes factor is infinite"
msgstr "贝叶斯因子是无限的"

msgid "The Bayes factor is too small"
msgstr "贝叶斯因子太小"

msgid "Cannot plot the posterior - possibly too concentrated near 0."
msgstr "无法绘制后验图--可能是在0附近过于集中了。"

msgid ""
"t-value is large. A Savage-Dickey approximation was used to compute the "
"Bayes factor but no error estimate can be given."
msgstr "t 值很大。使用 Savage-Dickey 近似来计算贝叶斯因子，但无法给出误差估计。"

msgid "No error estimate is available for normal priors."
msgstr "对于正态先验，没有可用的误差估计。"

msgid "Bayesian Mann-Whitney U Test"
msgstr "贝叶斯 曼惠特尼 U 检验"

msgid "Bayesian Independent Samples T-Test"
msgstr "贝叶斯独立样本T检验"

#, fuzzy
msgid ""
"Result based on data augmentation algorithm with 5 chains of %.0f iterations."
msgstr "结果基于具有 5 个 %.0f 迭代链的数据增强算法。"

msgid "error %"
msgstr "误差 %"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that group <em>%1$s</em> "
"is greater than group <em>%2$s</em>."
msgstr "对于所有检验，备择假设指定组<em>%1$s</em>大于<em>%2$s</em>组。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that group <em>%1$s</em> "
"is less than group <em>%2$s</em>."
msgstr "对于所有检验，备择假设指定组<em>%1$s</em>小于<em>%2$s</em>组。"

msgid "Bayesian Wilcoxon Signed-Rank Test"
msgstr "Bayesian Wilcoxon 符号秩检验"

msgid "Bayesian One Sample T-Test"
msgstr "贝叶斯单样本T检验"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"is greater than %s."
msgstr "对于所有检验，备择假设指定总体均值大于 %s。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"is less than %s."
msgstr "对于所有检验，备择假设指定总体均值小于 %s。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"differs from %s."
msgstr "对于所有检验，备择假设指定总体均值与 %s 不同。"

msgid "Bayesian Paired Samples T-Test"
msgstr "贝叶斯配对样本T检验"

msgid "Independent Samples T-Test"
msgstr "独立样本T检验"

msgid "Mann-Whitney U test."
msgstr "曼-惠特尼U检验。"

msgid "W"
msgstr "W"

msgid "Welch's t-test."
msgstr "Welch t检验"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Student's t-test."
msgstr "Student's t-test."

msgid "Statistic"
msgstr "统计"

msgid "Test"
msgstr "检验"

msgid "df"
msgstr "自由度"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d"

msgid "Glass' delta"
msgstr "Glass' delta"

msgid "Hedges' g"
msgstr "Hedges' g"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均差"

msgid "Hodges-Lehmann Estimate"
msgstr "霍奇斯-莱曼估计"

#, fuzzy
msgid "Rank-Biserial Correlation"
msgstr "秩-双序列相关"

msgid "Location Parameter"
msgstr "位置参数"

msgid "Effect Size"
msgstr "效应量"

#, fuzzy
msgid "Student t-test and Welch t-test"
msgstr "学生t检验和韦尔奇t检验"

#, fuzzy
msgid "Student t-test"
msgstr "学生t检验"

msgid "Welch t-test"
msgstr "韦尔奇t检验"

msgid "SE Difference"
msgstr "SE 差异"

#, fuzzy
msgid ""
"For the %s, location parameter is given by mean difference. For the Mann-"
"Whitney test, location parameter is given by the Hodges-Lehmann estimate."
msgstr ""
"对于%s，位置参数是由平均差值给出的。对于Mann-Whitney检验，位置参数由Hodges-"
"Lehmann估计给出。"

#, fuzzy
msgid "%1$s%% CI for %2$s"
msgstr "%2$s 的 %1$s%% 置信区间"

msgid ""
"For the Mann-Whitney test, effect size is given by the rank biserial "
"correlation."
msgstr "对于Mann-Whitney检验，效应量由等级双列相关度给出。"

msgid "For the %1$s, effect size is given by %2$s."
msgstr "对于 %1$s，效应量大小由 %2$s 给出。"

#, fuzzy
msgid "Test of Normality (Shapiro-Wilk)"
msgstr "正态性检验 (Shapiro-Wilk)"

msgid "Significant results suggest a deviation from normality."
msgstr "显着结果表明偏离正态性。"

msgid "Test of Equality of Variances (Levene's)"
msgstr "等方差(齐)性检验(Levene's)"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "greater"
msgstr ""

msgid "less"
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that group %1$s is %2$s "
"than group %3$s."
msgstr ""

msgid ""
"Levene's test is significant (p < .05), suggesting a violation of the equal "
"variance assumption"
msgstr ""

msgid ""
"Glass' delta uses the standard deviation of group %1$s of variable %2$s."
msgstr ""

msgid "F-statistic could not be calculated"
msgstr ""

msgid "One Sample T-Test"
msgstr ""

msgid "Wilcoxon signed-rank test."
msgstr ""

msgid "V"
msgstr ""

msgid "Z test."
msgstr ""

msgid "Z"
msgstr ""

msgid "Location Difference"
msgstr ""

msgid "Student t-test and Z-test"
msgstr ""

msgid "Z-test"
msgstr ""

msgid ""
"For the %s, location difference estimate is given by the sample mean "
"difference <em>d</em>."
msgstr ""

msgid ""
"For the Wilcoxon test, location difference estimate is given by the Hodges-"
"Lehmann estimate."
msgstr ""

msgid "For the Student t-test, effect size is given by Cohen's <em>d</em>."
msgstr ""

msgid ""
"For the Wilcoxon test, effect size is given by the matched rank biserial "
"correlation."
msgstr ""

msgid ""
"For the Z test, effect size is given by Cohen's <em>d</em> (based on the "
"provided population standard deviation)."
msgstr ""

msgid "greater than"
msgstr ""

msgid "less than"
msgstr ""

msgid "different from"
msgstr ""

msgid ""
"For the %1$s, the alternative hypothesis specifies that the mean is %2$s "
"%3$s."
msgstr ""

msgid ""
"For the Wilcoxon test, the alternative hypothesis specifies that the median "
"is %1$s %2$s."
msgstr ""

msgid "data are essentially constant"
msgstr ""

msgid "Paired Samples T-Test"
msgstr ""

msgid ""
"For the Student t-test, location parameter is given by mean difference "
"<em>d</em>. For the Wilcoxon test, effect size is given by the Hodges-"
"Lehmann estimate."
msgstr ""

msgid ""
"For the Student t-test, effect size is given by Cohen's <em>d</em>. For the "
"Wilcoxon test, effect size is given by the matched rank biserial correlation."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is less "
"than Measure 2."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is "
"greater than Measure 2."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that %1s is less than "
"%2s."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that %1s is greater than "
"%2s."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is less "
"than Measure 2. For example, %1s is less than %2s."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is "
"greater than Measure 2. For example, %1s is greater than %2s."
msgstr ""

msgid "Evidence for H1"
msgstr ""

msgid "Evidence for H0"
msgstr ""

msgid "Evidence for H+"
msgstr ""

msgid "Evidence for H-"
msgstr ""

msgid "Evidence for H1:"
msgstr ""

msgid "Evidence for H+:"
msgstr ""

msgid "Evidence for H-:"
msgstr ""

msgid ""
"could not calculate enough valid Bayes Factors for different values of the "
"prior"
msgstr ""

msgid "The following pair is duplicated: %s"
msgid_plural "The following pairs are duplicated: %s"
msgstr[0] ""
